每次月經第一日都痛到仆街但都忍唔到口飲凍野

第二日唔痛已經飲緊凍珍奶

樓主係巴打黎

此po已完勿回覆

My friend Susanna is on her period so she can't have cold drinks, coffee, tomatoes and ice cream right now. Susanna's aunt flow is visiting. She has bad cramps right now so she's taken a day of menstrual leave. Her sister also feels bloated which means her period is gonna come soon. She has had stomach cramps lately too but her period is late this month; it's one week late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his arm workout this evening during which he overtrained his triceps and biceps so he has got cramp in his arms. Celine's brother will be going to a party next weekend but I won't be going with him for fear of cramping his style. I don't wanna pug any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.